點解Tony可以話死就死咁化學？

Tony Hopper (31 May 1976 – 9 October 2018) was an English professional footballer who played as a midfielder.

我一直有留意開佢，做咗咁耐職員球員身體應該唔會差得去邊，點解會無端端有大病
Hopper was diagnosed with motor neurone disease

其實人真係好科學，希望各位可以趁惜眼前人

喺呢到祝福Tony嘅家人一切安好

我都覺

rip

嚇死 以為Tony Stark
井底連登仔唯一識既Tony

R.I.P. Tony Hopper

條on9 仔就係想人以為係Tony Stark

？

劇透撚

Marvel狗全面進場

仆街死人都玩

喺體育台討論足球員都唔得？

玩乜撚
我句R.I.P.係真心
我祝福佢家人一切安好都係真心

LM

邊有劇透 你係咪暗示緊乜
依家我好驚 你係咪劇透左我dllm

啲人惡到

仲惡過共產黨

好幼稚 十足d小學生用妖代屌話自己冇講粗口咁

？？？

( Show Blocked User - 欺世盜名愛美麗 )-完全封鎖

痴線？

型到

對死者都唔尊重
RIP

樓主一定係個死毒l

入波台傾戲你on9？
係咪忽撚咗個腦，返影視台啦懵撚

搵到個捐錢俾tony’s family嘅網站
我就窮撚嚟，不過我都捐咗10歐羅
希望各位湧躍支持

R I P

原來係捐俾hospice
不過是但，再次喺到祝福tony嘅家人

推

樓主你幾多歲呀仲可以咁幼稚....

Rip

冇人捐錢？

悼念死者有咩問題

懷念+做善事都俾人屌

咁都代表幼稚 以後清明唔好再叫人拜山啦
呢種行為實在太幼稚啦

樓主好有善心
支持

捐錢都俾人屌，啲人真係惡過共產黨
10歐羅雖然小，但都係心意姐

唔理照block

多謝

好威

威到

樓主比佢block到好痛

屌 本身都冇野 笑下就算
但比上面班撚樣講完開始懷疑tony stark係咪真係會死

RIP

我都report左你

推比多啲人睇 希望大家都記得tony

係同埋希望多啲人會捐錢

波台班人係咁上下

佢死左又有幾嚇死

你可以唔嚟波台

Report 左你了

冇惡意 我覺得你咁都幾有創意

Admin bam佢老母啦
咁傷心既po都有人入黎劇透我地

咪係

你算唔算劇透緊我地

我檢舉咗
佢影射緊tony hopper=tony stark

g持

唉唔洗睇了

ching屌得好

樓豬善有善報

玩咩

好撚幼稚

yes

破撲巴都出埋事

請湧躍捐款

( Show Blocked User - 欺世盜名愛美麗 )

我都估唔到隔離屋隻寡婦會跳樓自殺

伯母RiP

我係樓主表姐，佢比連狗ban咗

樓主安好嗎

佢係我表弟
佢俾連狗ban了

咁都有得ban?

連帝話ban就ban啦👌🏼

佢捉我表弟開分身

連仔又尾

講真我就覺得你係特登多

樓主連死人都劇透到
今晚曼城定曼聯贏

屌你老母臭閪 食屎狗

講真我覺得你係弱智多